不要說: 光復香港，時代革命; 試着說: 守護香港，反黑抗暴

光復香港 時代革命

吓 又退化番有政治潔癖？

政制改革，港中聯邦

守護香港

守護香港 時代使命
光復警隊 反黑抗暴
五大訴求 缺一不可

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

明知奶媽用呢招打擊分化都唔變招等死？

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園

時代使命

好柒呀收番啦

多謝屌醒

Push

改口號 吸引更多人支持
PUSH

g持

我唔覺得因為一句口號而改變其他人嘅諗法
光復香港時代革命

不 戀 戰 不 被 捕

林奠將「光復香港時代革命」扣上港獨標籤，咁我係應該去解釋下 ，但個解釋又係咩?

#光復香港：
與2016年前上水﹑屯門﹑沙田﹑元朗的光復行動有相同寓意，認為香港人要取回應有權利，並由光復單一地區擴展至整個香港。

#時代：
時代無分年齡，就算年紀多大，只要是相信自由﹑擁抱自由，就是屬於新時代；就算年紀多輕，如果思維和想法擺脫不了舊有框架，無論年紀多少，都是屬於舊時代的人。原本的概念是在世代革命與時代革命中作出選擇，但最後認為這是時代之爭而非世代之爭。

#革命：
革命本來就是在社會結構﹑權力分配上根本性的改變，一個從下而上的改變。一個從上而下的改變，是一場改革，一個從下而上的改變，就是革命。